\begin{frame}
    \frametitle{Resultados}
    \begin{block}{}<1->
        A inclusão dos efeitos de \alert{granularidade da rede de detectores e a área de coleção dos detectores} da rede levaram a uma reconstrução com um pequeno viés em $N_{19}$.
    \end{block}

    \begin{block}{}<2->
        Esse desvio é conhecido e foi estudado em \alert{PhysRevD.90.012012}, onde é suposto que a maior fonte de incerteza pode estar associada ao perfil de referência da densidade de múons ($\rho_{19}$).
    \end{block}

\end{frame}